其實連登點解唔出pm功能

好似有用

我知
pm 咁你

pm 咗你

未有pm班厹已經咁猖狂
有pm仲得了？

你知唔知連登係點黎
知你就唔會問做乜無pm

話你知點解
Pm me

唔係就係取代膠登咩

點黎既意思係點誕生
唔係作用

高登個app同server垃圾囉
嗰時Android係用連尼住個LIHK
IOS用plus仔個HKG PLUS
之後先後比方丈block咗
Plus仔就將堆code俾咗連尼住
另起新壇

連登之誕生

尹志平

關唔關小龍女事